工作壓力大 夜尿頻

工作壓力大？ 我媽話我訓緊果時成日係到大叫

而且每晚都要去兩三次廁所

呢排好早訓 因為做野真係累

11點唔夠就上床訓

試下做運動 8點前飲多d水 之後唔飲